ex送嘅野要點處理

ex送咗公仔頸鏈手鏈
揼好似好浪費 留又驚睹物思人
你地會揼定留?

carousel賣左出去

有試過 但賣唔出

我都有d野想賣但呢d二手野平時已經難賣更何況而家爆發肺炎

收埋係一個自己見唔到既地方

銀包呀衫嗰啲
照用 用到爛先扔

Ex送隻錶 我都dum唔落手

成身都係ex既野
唔用盞哂

撕爛曬佢好療癒

有用開果啲照用
冇乜用既野就擺埋一邊

我燒撚咗。。。

送比現任

拜山袋埋落紙袋入面燒

勁多本。。要拉gip
但拜山嗰啲地方燒會唔會唔係幾好
燒咗俾太嫲睇

燒咗佢

仲留緊

Softcopy del哂啦 差唔多十本相簿

送比佢現任

要掉㗎啦 不過拜山地方燒唔係幾好咁 下次搵個化寶爐燒啦唯有
Thanks ching

✂️ 方便